估國家，15歲男失身，與21歲美女教師補習補上牀

「90後」大學畢業女生替男生補習譜師生戀，奪未成年小男友初夜惹官非。在香港科技大學畢業的二十一歲女生，替十五歲少年補習多年，雙方互生情愫，早前更成戀人，四日前兩人「補習補上床」，在女方沙田寓所偷嘗禁果。少年完事後下體疼痛，前日由女友帶往私家診所求診，醫生揭發少年曾發生性行為，暗中報警。警方調查後以涉向十六歲以下兒童作猥褻行為罪名，拘捕涉案女子，帶走少年助查。被捕補習老師昨回應本報記者道：「我已經同警方解釋咗，唔想講太多，唔想公開呢件事……」話畢匆匆掛線。

童顏高材生 已科大畢業
涉案女補習教師姓江，家住沙田廣源邨，科大畢業。消息稱，江女為名校理科生，成績彪炳。她考上科大後為幫補家計及應付大學生活開支，兼職替中小學生補習，兩至三年前認識涉事少年，上門為他補習。

女方樣子甜美，擁有一副「童顏」，而少年則身材高大，雙方年紀雖然相差六載，但一個半月前由師生發展為情侶關係，且愛得轟烈。至上周四，少年往女友寓所，談情說愛期間，趁家中無人，在女友睡房下格碌架床發生性關係。

消息透露，少年向女友獻出處男之身，但完事後卻發覺下體疼痛，痛了四日，又不敢告知父母。兩人擔心不已，至前日下午開學前夕，少年由女友陪同，到沙田第一城一間私家診所求診。姓董男醫生（三十七歲）查問為何會下體疼痛時，少年向醫生和盤托出，指曾與女友性交，之後開始感不適。由於他未成年，醫生認為事態嚴重，暗中報警。兩人等候取藥時，警方趕至診所調查，拘捕江女，並帶走少年及通知其父母，案件交由沙田警區刑事調查隊第三隊跟進。

疑包皮太窄 「亂衝」受傷
泌尿科專科醫生陳龍威指出，處男初次性行為，導致下體疼痛最常見的原因，是由於包皮太窄，翻開包皮時不慎弄爆，引致流血而產生痛楚；或者男方不懂得性交，伴侶也未能完美配合，「亂衝亂撞」令下體出現痛楚。陳續稱，十五歲男性生理已完全成熟，只是心理不成熟，治療這種痛楚非常簡單，首先替傷口止血，再將「撞歪」的包皮割掉，估計兩至四周後即可痊愈。但處男第一次性交即經歷下體痛楚，可能對日後性交構成陰影。

15歲已經食到女大學生

弱撚智，兩個都冇性知識，呢啲情況9成係條龜頭系帶裂左，洗撚睇醫生咩，送條女去坐監，傻尻。
我平時打飛機打得激啲，條系帶都會裂啦，幾日後咪又係一條好鳩

醫生都係報警撚

14年old news
Btw個miss好似真係唔差

仆街，我29重係a0青頭

咁就七年
而家個男22
女28

最後條女坐左幾耐

我都想知
有無巴絲識佢

白色裙

估錯地方

好想知個miss最後點判

我諗起再早期有單係兩個都好似差少少先夠歲數，係山上仆野定咩被人捉到

最慘應該係條女男朋友
全世界都知戴左帽，仲要比15歲𡃁仔戴

本身條女有仔咩

透bra

低胸

估左邊度

仆？

打錯

AV情節

我想做男主角

消息指當時係有既，科大工程既，估計係同學

唔緊要啦，大家都有蝦條

你單野香港？

點解我遇唔到呢D Miss?

快點......

印象中係
耐過你個單

多個襟兄弟
可以分享下用後感

唔係啊嘛坐左七年監？
個女為咗咁嘅on9男冇咗青春

條女全名呢？
衰十一都無全名？
平時報紙佬非禮都爆人全朵㗎喎

最近好多old news 上熱門

d 記憶返哂黎

醫生心諗我讀醫未未食過大學生

佢無得屌，等係報串啦

純文字討論

醫生心諗讀書嘅時候根本冇得屌女
你個Mk仔居然有得屌

邊忽美

無謂勉強，係香港出世做仔都唔知犯咩過錯

我都俾人un斷過一次
成個禮拜先好驚咗勁耐

條仔真心戇鳩

佢都冇衰十一
你應該知衰十一全寫?

圖呢？

乜撚野。。。

正喎

其實都唔錯喎 有得食唔食咩

old news

食呀，仲要高材生，話唔定有免費飯食

[img]圖片網址[img]？

燒春袋

其實15歲破處有乜出奇

你個回覆差咁啲野

Thank Ching
BTW, 樓主pin this

真 仲要係21歲後生妹嘅緊緻閪
食左到男仔大個散左再食番啲十幾歲嘅妹妹仔隻豬都未遲

你有冇個男仔咁大隻成熟先？

純文字討論？

屌，乜撚野事，原來會打到斷帶，你係用咗幾大力chok佢

如果倒轉係男補習女學生...

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
仆街樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

醫生都係報驚撚
係咪當年誤信左升中四篇文，唔抵得人地食到囡所以報復

照下鏡咪有答案

真 細個嗰陣 打到斷左以為自己條鳩要斷
到後來 咩事都冇

快啲強姦我

所以咪話...

講緊單野7年前喎

On9 屌你老母
食屎狗

xx最美的風景

割左包皮 唔太知你地講乜

miss

條女好似係幾正

補習雞